香港人 可唔可以黎多次

當時無人估到件事會搞到咁大
香港人正因為團結 先有四年前雨傘革命
今日港共完全無視港人 嚴重損港人利益

香港人 唔好睇小自己一分力
攞翻團火 企出黎 話比世界聽
香港係香港人話事

水能載舟 亦能覆舟
極權政府並不可怕

黎乜春
上次如果唔係689條傻西射學生
最後唔會咁多人出黎
同埋g蜂嗰d坐曬監
你覺得仲會有人理你？

推

星期日遊行前開多啲post叫人睇多次依啲片

唔好比心中團火熄滅

我覺得星期日係一定要出！！！

又睇多次呢段，每次睇都親好感動。

星期日

最後幾分鐘有個鬼佬講野 聽完即刻標眼水

算罷啦

自從呢次之後我都變左政治冷感

睇到好想喊，香港人醒啦好唔好 我想要一個家，一個真正民主，真正自由嘅屋企

比你反埋今次 仲可以黎多幾次
中共如果態度強硬 根本做咩都阻唔到

無用架
諗下去邊移民好過啦

聽日東角道